食麥記要等半粒鐘

諗住趕時間先食m記 點知等左半粒鐘都未攞到餐

好懷念以前包等人既年代 左邊隊比錢 唔夠1分鐘隔離攞餐

見咁多人都走去買

呢間分店係邊？幾靚

門口用機買 唔知入面咁多人等緊餐

太古城

星期六日等半粒鐘以上是常識啦

Thanks

用app打尖so easy